對話：周末閑逛

　　暖春里的下午．和女儿手牵着手．带她去我喜欢的地方看书，喝水，聊天．她一路蹦蹦又跳跳．性格中隐约看到自己的影子．她会因为爱我，而宠幸我，善待我．虽然我真会为此有些心疼．我是如此深深的爱着她．我的你．　　　　＂果果，你愿意和我在一起，还是和姥姥在一起呢？＂　　＂我愿意和你在一起．＂　　＂为什么？＂　　＂因为你漂亮，你香啊！＂　　＂哈哈．．．我都老了．＂　　＂没有～～～你不老．＂她开始不满的撒娇＂我老拥抱你，你就不老了．＂　　　　美好的一天．女儿嘟嘟着小嘴，在我身旁熟睡．一个人心静的可以翻看有关历史的书籍．她均匀的呼吸，让我安宁．突然爱上这铅笔的字迹． 　　＂妈妈，爸爸为什么给你买那么多项链啊？＂　　＂因为爸爸喜欢我啊．＂　　＂那我也喜欢你，那我把我所有的压岁钱也都给你买项链，给你买好多好多．．．＂